真心想問

721到依家 icac話查 到底查左乜撚野 乜聲氣都無？